緊急 星期六收到風！

雖然我小出po 但千真萬確！

話說今日同朋友去食飯
咁出面就有幾個大陸佬都入黎食飯
開頭都冇為意 後來佢用d唔知咩話溝通
而咁岩我朋友就鄉下福建 一聽就知係福建話

咁我同佢就一直都冇出聲 而我朋友應該一直聽緊
到佢地走左 我朋友就話原來佢地講緊
星期六打算係荃灣北角搞事

所以星期六各位手足記得小心d

Be water!

相又影唔到，音又錄唔到
你講有幾個外星人喺度討論侵略地球都得啦
BTW有咪要班福建仔變晒豬頭返去

咦，班流浮山刀手入丁天油圍未呢？

負評
不推文回覆
上一頁

係囉又會咁啱比你撞到嗰班人 佢地又咁啱用福建話 你又咁啱有個fd識聽

負評 0分重作

成日收到風 就黎打風我就知

我個肚都有風
好難頂

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰